兩個失敗者個照

為他們默哀

個照?合照?

世上最強死亡之握-互動毀滅，同歸於盡

唔知有冇感受到一鼓暖意呢

合照打錯

直頭一股暖流湧上心頭啦！